「急緊」尋人！！！

係外面就留意下有無見到呢架車🙏🏻

推

呢邊我冇嘢講 嗰邊炸爆佢comment唔該

幫推

標題打左，係緊急。。

請大家幫幫手 一個都不能少

7-8個鐘頭前已經有po

我冇嘢講

FB見到

搵到喇